點解呢幾次發夢，連路障都唔整？

路障唔係守，係阻擋敵人進攻。
完全無險可守，話捉就捉。

我地唔可以退步。

點解有啲人仲可以甘心每日都搭黨鐵？

今晚需要一個集氣大會。

需要戰術小組。

要更多的工兵

因為無材料囉，之前用開啲柵都無撚哂，巧婦難為無米炊啊

路障係一定要，但唔好砌，直接鐵欄平鋪地下

徵哨

每人帶一塊木板？繩都好。

用繩擋一擋都好

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

如果放地磚就隨機放，佢哋要睇路踢磚都會拖慢進度

如果煮飯，記得人手一支生油或洗潔精！

同埋如果攞地磚都要留幾件喺地下，呢D最容易踹錯拗柴

鐵鍊？

鐵鍊都好！

燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

個人覺得狗巳經唔會哂時間,或用好少時間就ko左路障,相反自己友用好多力去整

我覺得香城online可以試下唔好硬攻,通常兩邊咪都有段距離既,例如油阿, 一d易燃燒物千奇唔好用, ,好危險